有冇人都係對著衫冇咩要求

波鞋都係
著得舒服就得
人地話U記布料差我都分唔到

死毒撚

冇要求定義
價錢?
款式?
功能?
你話著得舒服就得,已經係其中一個要求

好難捉摸

冇爛得太多同啱身就得啦
喺屋企嘅話有3就得添

價錢-冇要求就當然越平越好
款式係冇所謂 適合返個溫度就得
功能嘅話都冇所謂 有兩個袋就最好